超級帶菌者 template 4日見3次

你老味重未識fact check 重上熱門
on 9 完末！？

fake

無線新聞：
2020/01/27 16：10

一名13歲本地男子確診新型肺炎，據消息指，他新年前曾在校園接觸一名曾於聖誕前往武漢的男同學，警方正在搜捕，該名男子於2020年1月11號患上甲型流感，曾請假一周，並且曾在1月15日常是回校上課，但因身體不適早退。據瑪麗醫院消息指，該名男子是超級帶菌者，可傳染超過50人以上。

無線新聞
2020年1月27日 16：17

消息指該男子就讀南區華富邨聖公會呂明才中學，曾於潛伏期回校三天，其中一天正是早退之日，警方曾致電校方查問，發現該班人數達到36人，目前正追蹤該36人新年下落，警方及醫管局呼籲該36人致電熱線求助。

push

嘩屌